\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{06. November 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Jonas Kling hat den StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Demo 21.11 10:00 - 16:00}

Demo wegen Parkgebühren.
Friedliche Demo.
Vorentwurf ist Einsehbar.
Pflichtveranstaltung für alle - Dennis Henle.
Demo findet am Parkhaus statt.

\section{Fachschaft Augenoptik/Hörakkustik}

Keine direkte Fachschaft.
Haben eine Veranstaltung im Rockit heute Abend um 20 Uhr.
Thema: Oktoberfest: in Tracht erwünscht.

\section{Irish-Night}

Termin: 29.11 im Ernas.
Hinter der Bar: Jan, Jonas.
Alkohol wird von Dennis gekauft.
Öffentlichkeitsbeauftragte wird benachrichtigt.

\section{Glühweinverkauf}

Raumantrag von Heiko Buschinski fürs Foyer im G2 besorgen.
Organisation läuft über Christo.
Glühweinkocher sind über Dennis zu finden. 
Erste drei Wochen im Dezember in der Mittagspause Dienstags.

In dieser Zeit wird der StandUp Mittwochs gehalten.

\section{Weihnachtsfeier}

Fakultätsweite Weihnachtsfeier.
Lisa organisiert die Weihnachtsfeier.

\section{Silversterparty}

Fachschaftsinterne Feier.
Verantwortliche: Dennis M., Jan

\section{Sonstiges}

Spieleabend findet am Donnerstag den 08.11.2016 in der Mozartstraße 31.
Vollversammlung findet am 13.11.2018 um 17:30 statt im G2 0.37.

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 13.11.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}